 04:49,  1 марта 2019
Порошенко ущипнул мужчину занос ипопал навидео
Президент Украины Петр Порошенко ущипнул за нос жителя Запорожья на встрече с избирателями. Видео опубликовала в Facebook журналистка Татьяна Высоцкая.На кадрах видно, как глава государства с улыбкой хлопнул мужчину по плечу, схватил за нос и пошел дальше.По словам Высоцкой, это видео было снято до того, как Порошенко сорвал шапку с головы девушки. Это тоже произошло на встрече с жителями Запорожья.«Свидетельство того, что неуважение к людям со стороны президента — это систематическое явление», — отметила журналистка. 
